真係得放棄呢條路？

4年啦 真係好後悔以前做過既on9野
由佢好愛我變到佢好攰 最後仲離開我另覓新歡
呢一年我真係好愛佢 但係我用錯哂方法.....
佢有男朋友啦 但係咪真係得放棄呢個選擇....
堅持係咪真係冇用...我真係改變自己又得唔得...
我唔係放棄唔到 我係唔想放棄....
有冇巴打係差唔多既情況成功挽回

冇

貼佢相啦，頂帽笠到落腳指

挽你老母

我同你好相似

要係返埋一齊先要放低佢 唔好搵佢先

做好自己 令佢都覺得你變吸引左

之後再追返佢

抱持呢個希望

就算佢唔再揀你 你都已經係一個更好既人

共勉之

我都努力緊

約條仔出嚟隻抽啦

人生未試過咁灰
由一個好開朗既人變到一個負能量爆燈既人
我都嘗試緊咁做 但係開頭真係好難....

我都係 雖然佢冇搵第二個 但係佢已經變到冇咩感覺,反而話對住我就好似屋企人,冇心動哥啲感覺。

變成一個最熟悉既陌生人真係好心痛

放下啦...(亦都同自己講)